做野點樣可以少啲甩漏？

做完一樣野總係有一兩個位做錯/漏左
自問自己唔蠢
可能有啲龜兔賽跑既心態做完就抖下先咁

d 位你一開始有無諗過會有先
有諗過 -> 寫check list 照住做
無諗過 -> 再諗過

再問多次，可能蠢呢

小心啲

有時見啲同事做野 有啲位總係佢做左但我無做到
雖然唔係必要 但做左會好好多
但我就係諗唔到

可以醒同蠢都有分好多方面

智商問題

我都好多甩漏

你係真蠢

應該都係

做完再check 漏咗啲咩記住佢 下次第一時間做左佢先
所有事都係
變成習慣之後 你就係一個細心謹慎嘅人

review 多幾次

諗定如果我咁樣做左 仲有咩手尾未做呢 咁會好啲

有冇步驟可以跟？
整個check list，每次做完對一次有冇邊到做漏

冇記性就習慣寫memo貼住remind自己

有時可能經驗問題
試下代入接你手條友拎左你d 野下一步會做咩會點做，再諗有無野你可以做定先方便到佢